C朗願美斯身材半點差距也比英超強太多

留明英奴等歪曲事實